你老母個西，只值兩蚊雞

低質-

老衲你條撚 只值一蚊銀

老衲碌鳩，橫掃歐州

老衲嗰碌鳩，只值一毫九

笑左